{
    "question": "Pola lantai dlmkreasi tari daerah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>horizontal</p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tari-mancanegara-dibagi-menjadi-tiga-jenis-yaitu-tari-tunggal-t-303",
            "question": "Tari mancanegara dibagi menjadi tiga    jenis, yaitu tari tunggal, tari berpasangan,\r\ndan tari berkelompok berdasarkan...\r\nA. Jumlah Penarinya\r\nB. Konsepnya\r\nC. Jumlah Penontonnya\r\nD. Keunikannya\r\nE. Keindahannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. jumlah penarinya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maafklusalah:s</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-faktor-faktor-yang-harus-dipenuhi-untuk-mengha-181",
            "question": "Berikut ini adalah faktor-faktor yang harus dipenuhi untuk menghasilkan keahlian yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>berusah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>berusaha</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-bulatan-yang-di-hitamkan-dan-di-beri-liang-namanya-not-863",
            "question": "Sebuah bulatan yang di hitamkan dan di beri liang namanya not",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>not seperdelapan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-unsur-pertama-dalam-tari-adalah-agerak-banggota-194",
            "question": "Berikut ini unsur pertama dalam tari adalah...    A.gerak\r\nB.anggota Badan\r\nC.kelenturan\r\nD.properti tari\r\n\r\npola lantai yg bergerak dari arah depan kebelakang atau sebaliknya disebut....\r\nA.horizontal\r\nB.vertical\r\nC.diagonal\r\nD.lingkaran\r\n\r\nLintasan yg terbentuk dari titik-titik perpindahan penari dipanggung disebut....\r\nA.pola gerak\r\nB.pola ruang\r\nC.pola waktu\r\nD.pola lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1.D.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>2.B.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>3.A.</u></em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-bulatan-yang-di-hitamkan-dan-di-beri-tiang-namanya-not-668",
            "question": "Sebuah bulatan yang di hitamkan dan di beri tiang namanya not",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Not balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu.  Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gatau ya maaf ya maaf mohon maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-basuni-memiliki-300-ekor-ayam-kampung-ayam-yang-120-laku-terj-911",
            "question": "Pak Basuni memiliki 300 ekor ayam kampung ayam yang 120 laku terjual maka sisa ayam Pak Basuni\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sisa ayam = 300 - 120</p><p>Sisa ayam = 180</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>300-120 = 180 ayam</p><p></p><p><strong><em>s</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-teknik-teknik-yang-digunakan-dalam-membuat-ragam-hias-pa-904",
            "question": "Tuliskan teknik-teknik yang digunakan dalam membuat ragam hias pada bahan tekstil\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik-teknik yang digunakan dalam membuat ragam hias pada bahan tekstil adalah sulam, membatik, sablon, tenun ikat, jahit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-jenis-kertas-3-dimensi-di-antaranya-415",
            "question": "2 jenis kertas 3 dimensi di antaranya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>~</strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>kalkir</strong></p><p><strong>~</strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong> </strong><strong>karton</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022kertas buffalo</p><p>\u2022Kertas jasmin</p><p>\u2022Kertas BC / Briefcard</p><p>\u2022Kertas Art Paper / Art carton</p><p>\u2022Kertas Matt Paper</p><p>\u2022Kertas Asturo.</p><p></p><p></p><p></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-digunakan-untuk-mengikat-kain-dalam-membuat-batik-jumpu-220",
            "question": "Alat yang digunakan untuk mengikat kain dalam membuat batik jumputan adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1 Kelereng, batu, atau uang koin.</p><p>2.ember.</p><p>3.Kompor.</p><p>4.Panci.</p><p>5.Sendok kayu yang digunakan untuk mengaduk.</p><p>6.karet gelang.</p><p></p><p>#JADIKAN JAWABAN TERBAIK YA </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cpu-dan-storage-merupakan-perangkat-komputer-yang-termasuk-dalam-665",
            "question": "CPU dan Storage merupakan perangkat Komputer yang termasuk dalam perangkat...    a. Software\r\no. Brainware\r\nb. Hardware\r\nd. Data Base\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. software</p><p></p><p><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>O</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>T</strong><strong>U</strong></p><p><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong>T</strong><strong>T</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><h2><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>S</strong><strong>W</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>Y</strong><strong> </strong><strong>F</strong><strong>A</strong><strong>I</strong><strong>Z</strong><strong>A</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}